澳洲囚犯可啪啪啪！獎勵表現良好者 供單人房開房間

男性專區
澳洲囚犯可啪啪啪！獎勵表現良好者 供單人房開房間
2017-12-15

澳洲首都地區及維多利亞州的政府允許表現良好的囚犯，可在單人房間裡與伴侶發生性行為。（圖／達志／示意圖）

國際中心／綜合報導
澳洲政府為了降低囚犯日後再犯的可能性，能在出獄後快速融入家庭生活，竟出奇招，獎勵表現良好的囚犯能與伴侶在特別準備的單人房裡發生性行為。

據澳洲《太陽先驅報》報導，維多利亞州、澳洲首都領地這兩處的監獄允許表現優異的囚犯申請這項獎勵，不過有幾項限制條件，如僅限於關在低等、中等安保級監獄內的囚犯申請、犯罪情節較輕、必須證明與性行為對象在服刑前就已是伴侶關係，一旦條件通過，就可獲允許，在單人間裡與伴侶發生性行為。

獄方人員表示，已有不少表現良好的囚犯成功申請，若是特殊類別的囚犯也想要提出申請，將會面對更多限制條件，但也有一些囚犯成功偽造虛假狀態，以獲得這項特殊獎勵。

維多利亞州政府指出，這項獎勵主要是為了減少囚犯出獄後再犯的可能性，同時降低囚犯家屬的沉重感，除了與伴侶發生性行為外，這些表現良好的囚犯也被允許與其小孩或其他親屬見面。

首先你要有女

美國唔係都一早俾老公老婆扑嘢嘅咩

澳洲

覺得唔錯
為左有得扑野會好乖

冇女係咪單人房打飛機
好似仲空虛

佢可能會搵其他囚犯同你

但係講到成件事好新奇咁

扑完使唔使驗屎眼，睇下有冇收埋d野？

間房有無cam

屌 我都係咁諗

有冇限時

扑之前驗個老婆全身咪得

有X光check

歐洲來架
同埋美帝啲監倉重衰過香港嗰啲

打少啲丁

仆街覆錯左

冇得扑果d會唔會仲更加癲?

諗起都扯扯地可以做av題材

平時屌屎眼,放假屌返西

應該會屌返啱啱扑完嘢嗰啲犯

係咪隔住塊玻璃鏡有人睇住 定有cctv錄影住黎扑